經過呢武漢肺炎單野之後,9成9既支那人都係抵撚死

屌你老母周圍播毒咁仆街既野都做得出
有冇良知架屌你老母
呢個自私民族呢班既生蕃真係抵撚死
就算滅族都無人覺得可惜

好多支那狗仲係好無知，以為只要將個病傳染俾愈多人，自己就會愈快好返，所以咁多仆街明明中招都四圍去！

大家都係支那人，唔到你唔認

沙士到今日都未有疫苗，更何況新沙士

全部都要槍決

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！